香港on9政府幾時跟英國所有國民home office

歐洲包括英國，由大城市到細城市，大公司至細公司都已經home office ，所有非緊急物資店舖都關哂門
香港政府同私人公司真係好撚戇鳩，仲要只係禁酒，所有店舖仲開門做生意
要on9到幾時

放工時間 金鐘 太子, 個垃圾政府根本係到賭緊香港條命

【2020-03-24】4名武漢肺炎患者危殆 醫管局再籲市民如非必要勿外出

SOURCE:

醫院管理局總行政經理何婉霞說，目前有4名武漢肺炎患者情況危殆，有病人昨日氣促情況惡化，需要插喉使用呼吸機協助呼吸。

她預計未來患者數目將會增加，期望市民配合醫護人員的努力，強調如果入院病人不斷增加，不論醫護人員多努力增開病房及增加人手，始終有日會應付不來，呼籲市民合作，如非必要不要外出，在人多地方盡量縮短逗留時間及戴口罩，認為這是對醫護最大的支持。

何婉霞又說，醫院餐廳將實行特別措施，為訪客及病人只提供外賣，不設堂食，希望減低病人及訪客在餐廳逗留的時間。

香港政府點解唔用緊急法
歐洲都係自由行經濟體系，人地可以做到，點解香港做唔到

你唔做野賺錢, 邊個交稅比佢地出糧?
佢要錫住班垃圾廢柴, 等佢地唔會反自己